唔好去北角，忍一時！唔好中計

警察只會護送大陸佬，反之香港人拉得就拉

求大家唔好去保留實力